[9 year-olds] PewDiePie 集中討論 #2 Bitch Lasagna

Subscribe to PewDiePie
請訂閱PewDiePie

訂閱Link

^ Overused image of our king ^

印度唱片公司T-Series即將取代PewDiePie成為YouTube最多訂閱頻道

若T-Series成為最多訂閱者的頻道，這意味着獨立創作者(individual content creators)會被大集團取代，YouTube將會成為傳統媒體廣告機器，PewDiePie為最後戰線

為YouTube着想，請訂閱PewDiePie

T-Series Diss Track - Bitch Lasagna

v1.2 (Remix by Dylanlocke)

Live Subscriber Count
FlareTV
最多人睇

Social Blade
數據來源
有sub gap graph

Subreddit
r/PewdiepieSubmissions
LWIAY取材來源
ORIGINAL CONTENT

Everyone did their partMrBeast

Markiplier

Justin Roberts

Logan Paul

Jaiden Animation (3:26)

And more...

集中討論 #1

上個post搶1001啲人死咗去邊

77mil

係14 year olds 呀
不過頂張相

快到
我記得Felix喺68M嗰陣話應該係俾T-Series扒頭前最後一個milestone，點知宜家就快上多10M

有諗過改14yo
不過覺得冇9yo咁深入民心

本身唔想用嗰張
不過記得你話不如用呢張就唯有用佢啦

t-series ain't nothing but a bitch lasagna

要keep住over use嘛

想用其他鳩啲嘅
佢有張getting over it好on9好正

Pewds依家要開始開後宮了

個個都好正

下個post

sky最正

agger
btw見到sky條新片比pewds話個sub搵到新女去fan girl 之後個sad樣好心痛

好少人，都唔知幾時先開到下一個
上個post全部都係我洗版

呢張？

Aww我會照fangirl Sky
Btw Brad Marzia最正

t series之前點解一下多9000sub

係呀

Marzia so cute

琴日定前日比yt拎走左200k sub了

不過slav queen都好正

YouTube Audit
你睇Social Blade個live有一格係audit

上個post條友搶1001又唔係開post 又唔留返個位俾人貼post 2 嘅link係咩玩法

佢見到自己喺Pewds條片度出現個反應
我諗Sky嗰陣都好大反應
最後搞埋collab

原本9yrs old army hack 50萬fax機宣傳已經夠癲
點知紐約時代廣場大螢幕做3粒鐘宣傳仲癲

本尊就幫印度boy做埋慈善籌款
唔知土豪mr beast黎緊會有咩大動作

你哋識揾到呢個post就得啦

自稱搞緊印度visa

暫時應該唔會出手
我覺得唔係跌返落5位數佢都唔會出手

我好驚有backfire

sky的確係值得比pewds shoutout
係twitch thot橫行年代嘅一股清泉

要backfire的一早已經backfire左

can we sue pewdiepie

Pewds真係互聯網明燈
He’s more than a YouTuber

can we copystrike pewdiepie? Like right now?

T-GAY

上集pew news 嗰堆shoutout好多都好正

我之前驚
不過我覺得如果做得差，例如鳩叫人sub，啲印度佬可能唔知頭唔知路就因為T-Series係自家嘢就支持
但係宜家Pewds又幫CRY籌款，又有印度YouTubers幫口，應該好好多

E;R

想睇pewds告鳩verge

Pewds算係咁，係咁俾MSM狙擊都淨係屌兩句
我記得佢之前同WSJ講Try again Motherfucker之類咁嘅嘢

上星期佢玩tropico又戴嗰頂帽幾驚佢又比人狙擊

佢除咗之後話廢時又俾人狙

睇左一陣有野做無睇曬

Sky係正嘅
Pewds引咗啲女出嚟
我哋9(14)yo就狗衝

Sky最正

sky係最可愛
不過佢啲自拍個手勢成日係唔知想點

有冇圖

咪上面個v手

得意就得

睇stream得意過相

好似未follow，宜家去

好唔得

攞咗嚟做捷徑icon

Sorry

btw佢直播緊

屌屌屌宜家睇

next milestone - youtube gaming

Lm

77mil vs 80mil

1001唔開仆街死

Music係Final Boss

100mil唔知youtube會比咩play button佢

根本冇人諗過會有50M
YouTube唯有出個custom ruby play button
可能佢哋以為一了百了唔會上到100M
但係睇情況，就算Pewds上唔到，班印佬都會上到

班印佬依家好似上得慢左好多

回帶
“He called me decent!”

我哋呢邊都慢咗，暫時仲未上返最高峰
陣間過多幾個鐘睇吓個gap會唔會爬返高啲

呢度人唔多 唔係呃View do my part share比fd 不過嗰啲白色毛係咁甩
呢件同其他merch一樣都唔係北美整
pewds marzia個clothing brand先係 不過係貴啲 都想買返套佢哋嗰啲衫

印佬好似仲未過到youtube sports

you?

doing my part

Social Blade預計Pewds會喺02/01/2019到80M
如果有大粒嘢幫手，應該可以2018上到80M

屌我件hoodie到未

一開始大家都估佢涯唔過2018
依家越玩越大

你？已sub
TsuKi係ethical clothing哩點已經令我好想支持，但係價錢令我卻步。$100 for an oversized hoodie 係好好睇嘅 嗚嗚

再玩落去個歐美市場應該好快飽和
喺印度大力宣傳，加Hindi字幕先係長遠之計
加字幕呢個係好大嘅賣點
最衰自己英文差又冇咩時間
如果唔係都想加中文字幕

正呀
巴打諗住點著 當睡衣?

唔係話要影返輯相咩？

係屋企著 老豆老母阿妹笑死咗

好想要hoodie

係機會叫佢哋加入戰團

Agger 覺得香港唔算多人睇pewdiepie都係因為冇中文字幕

搞字幕組不如

我見間中都有
btw呢排好似多咗人整印度文字幕
近期嘅片幾乎都有

佢啲片仲要有英文字幕要譯應該OK

你呀妹subscribe咗pewds未呀咁

我就係諗住英字譯中字

呀妹幾多歲，係咪九歲

係喎 可能最近我都係一出片就睇 所以唔知

台灣9 year-olds真係好

佢應該有sub 不過崇韓撚嚟

係喎，又真係有喎
如果做到好似Bitch Lasagna咁咩字幕都有齊就好
希望有人喺reddit開post叫人幫手，spread吓awareness咁

對於YouTube Rewind唔提BTS又加佢哋首歌有咩睇法？

同聲同氣dislike咗 佢呢啲army最撚惡

佢呢啲真係好惡
我睇嗰Rewind review啲人都話對kpop嗰part冇乜意見
話個fanbase唔好惹
所以其實9yo army整體而言都唔算差㗎啦我諗

改埋名

差50幾蚊

波台手足

Oversized hoodie 免運費好吸引

心動不如行動

好奇一問，宜家有幾多個搭單

Me

而家先見到頂冷帽咁靚
sold out咗

留名

留名 由slender man睇到佢依家
3歲開始睇佢

New video 5minutes should

Ago*

點解會ago變做should

新片

想夾條頸巾

林尾笑到仆街

其實認真,bitch lasagna同班印度種有咩關係

好似係呢條片

1:56

Thank you bug來也bug去, very cool

原來如此 多謝各位

屌

77M啦已經

依家係咪幾乎全部都要pre order？
想買個件Long Sleeve Shirt
好鐘意上面tsuki個個logo

屌天都光啦瞓先
睡前update

Highest: 1,365,900

除咗tg 咗我嘅，其他都幫唔到了，唔好意思
今個post無啦啦勁多人夾，餘下都差唔多夠開多團

PewDiePie printer hackers strike again

same background lol

We have ninja on our side

繼續留名
推到佢成為真點第一

點解Mrbeast咁有錢

收左唔小brand deal
抖音都係佢其中一個sponsor

點睇？

KNEEEEEEEEE

ERB did their part

誠哥做過d咩entertain 我？

lm

個類比有問題
而家係獨立vs財團 佢拎財團vs財團
根本一開始就錯

想睇吓你哋對下面嗰comment有咩睇法多啲

咁有啲一係都鐘意用同一個位去釘死一個人
其實10年8年之後都會有人拎番佢nazi jokes 同 nibba呢句野黎講
Pewds都已經睇透左 做到嘅都做哂
我自己會當睇唔到呢啲人算

佢可能同好多人一樣，對Felix嘅印象仲停留喺let’s play嘅時段，鳩叫，亂講粗口，但係事實上佢成長咗好多，因為一啲mistake而咬鳩住佢咁同MSM根本冇分別

咁有啲都係hater黎
覺得對佢地唔洗咁認真
有咁多人sub佢代表我地冇錯

仲有Kizuna AI
Vitural Queen

我仲等緊佢哋collab

兩個都正

Social Blade個bot有個!promote command
可以show到最近有邊個promote過Pewds/T-Series

Table左下角
預計our king會喺1 Jan到80M
Get him 80M guys

條VR片已經有Russian subs
班俄佬快到

Attention all 9yo gamers
Vote for Stephen Karl Stephenson
雖然佢已經有75.99%嘅votes
但係當然愈多愈好

FOREVER NUMBER 1

屌
Thank you random dude, very cool

諗起之前Marzia send俾pdp呢條what's the point of being alive?

有印象
好似好耐之前Felix講過？

有revised version

Marzia 2

岩岩改左少少Bitch Lasagna既廣東話字幕
真係好歌

有冇改走婊子先

What a thot

Don't fall for it

笑位想有幾高級？ John Oliver 嗰d？我又唔明
我地又從來冇話過pdp係聖人姐

不過又或者咁講 佢本身都唔鐘意pdp 又點會去了解佢成長左點點點 呢d人同佢講乜都一樣

John Oliver...
[insert Take The L Fortnite Dance]

我都有改過少少 但YouTube就係一直冇update
係backend都見到有人改過
btw我發現好似中文冇一個version係譯到spill the real tea

我唔知點解佢要咁做
利申 間唔中會睇佢

我都有search過spill the real tea可以點譯 呢個真係好高難度

直接意譯都好過咩倒啲真嘅茶啦屌

我見台灣同大陸係譯 “讓我告訴你些事實” 大陸就喺後面再加句 “老子倒的才是茶”

加句咁嘅嘢做乜鬼

譯食花生等睇戲如何？ get到嗰意思咪得 意會

有冇人會幫其他片加中文字幕？LWIAY Meme review嗰啲

聽日完sem開始做字幕組

Exam完join

我自己理解係爆堅料？我覺得tea = 花生

Swedish boy attack: KNEEEEEEEEEE

Spill the real tea 似係講清楚啲野
通常係用係講八卦野
因為呢句slang好似本身係gay佬用

I'm here to spill the real tea.
我嚟講清楚你知

岩岩好7個音 食埋tea同個知

咁耐先到嘅你？

但係好似改極都係冇變
個字幕都仲係之前嗰個
點解會咁
我唔太熟加字幕，有冇人知點解

早抖啦

搵唔到新post

喺 本身想幫手譯返啱啲嘢 發覺入面嗰啲已經俾人改啱 但show出嚟都係舊果個

班仆街搶咗個1001
不過我預你哋會知我開#2㗎嘛
Btw改咗名認唔到你

啲人唔識就咪亂譯啦

睇到個tweet嗰陣WSJ已經清咗個article
原來係有9yo hack咗WSJ

s02e01

班MSM真係博屌

真係好痴線

要就返班鬼佬時間
唉成4點啦我都應該要瞓
希望瞓醒有新comment

笑死 Media Review
“I’m gonna rate 👏🏼👏🏼 Vox media a zero”

Grandayy meme reviewed

睇完都火滾 vox班on9真係成日冇野搵野黎講

見到reddit有人叫pewds shout out d 有報導pewds 做好事嘅msm
我覺得呢招應該work
msm都想有click rate有人睇
而家攻擊pewds都係怕pewds太搶fo

佢哋做得太盡
為咗click rate而犧牲credibility

冇人推post

已經個個回覆都覆㗎啦清

老屎忽

3d chess

jokes aside
pewdiepie本人確實係right wing
無可避免係會俾班左膠target
一嚟呃點擊率 二嚟攻擊新興嘅網上media
又咁啱youtube第一channel係直嘅白人男人
god bless felix

其實我好陰謀論咁諗緊今次會唔會係youtube同啲media合作做鳩pewds
有邊個會有咁時間同資源去逐個搵佢shout out嘅channel黎睇有咩content
仲要件事愈發愈大 愈來愈多media去報導呢件事甚至去攻擊pewds
咁搞法真係講到下年都仲講緊

唔係陰謀論 你完全無錯
youtube埋咗堆好耐(尤其susan ceo)
google同大部分media都有好明顯嘅agenda
姑勿論我立場 以下係客觀事實

1.近年刻意推jimmy kimmel,john oliver呢啲host上位
(左,反trump)
2.lgbt+ ，rewind講大愛講包容 最新2018玩埋drag
3.前排個乜嘢subscribe to black creators
4.censorship*alt right * channel
5.demonetized
6.想捧 lilly,lele呢啲cancer做face of youtube ,而唔係pdp
諸如此類

而pdp喺人地個左翼平台到撒播右翼ideology
預咗俾人圍插
仲搞nazi jokes同fucking niggers真係唔怪得人
johntron 有板你睇 發表完政見俾人屌足24/7

felix真係好撚踩界
但佢又真係好撚醒 成日陰啲陰啲redpill 7000萬人
所以media唔至憎佢 而係驚佢

講得好好 YouTube好明顯左味濃 但左到連理性討論都容納唔到先好笑 一定要人企同一個立場

Youtube果種直頭係另一種極權
價值觀係個光譜 就算偏左都唔一定要喺所有議題上限死同一個角度
佢宜家係見你有少少唔同意就搞鳩你

Bitch Lasagna

淪為政治工具

Morpheus of YouTube

真定假就唔知啦

新片講晒啲重點
YouTube本身美國公司偏向返LA嗰啲Libtard YouTuber
成個現象係美國社會呢幾年SJW橫行嘅縮影

sky真係好正

12:43
佢個反應

“I thought I’m the queen”

就咁睇幅圖T-GAY真係好癲

睇完最新條片真係好嬲
推！！

kneeeeeeeeee
次次玩VR成個變態佬,見佢好enjoy

呢part笑到癲

don't tell marzia

有冇人夾merch

白左輿論機器全面瘋狂攻擊pewdiepie

個spike係咩事

應該係T-series比YouTube del左二十幾萬sub

講緊1h gap
啲人話係audit
但係平時audit條curve冇咁smooth

Our cute Swedish boy

死啦今鋪 我發現自己未睇新片唔肯瞓

我通常食晏先睇, 成日笑到比同事話我係咪癲左

叫佢哋一齊睇

食早餐先睇

oopies dopiess

花生

師夷長技以制夷

Ooppies

近排先開始睇 同 subscribe PewDiePie，之前淨係知佢係最多人subscribe，睇左佢同twitch alinity copy "strike"條片 ，reaction to Logan Paul，t-series個d. 平時唔留意開YouTube 或者streamer呢d野，有好多terms 唔太明 ，9 years old 14years old，係咪要一直follow 開先知。

個人太摺，對YouTuber 同 reddit既野真係一無所知

welcome
9 year olds 14 years olds
呢D都係經過一連串事件外界對pewds嘅fan base起嘅貶稱
一開始alinity串pewds嘅subscribers都係a bunch of 9 year old kids
之後到近期好多大型嘅傳統媒體攻擊pewds時話佢fan base 係 14 year old kids

得閒睇下佢啲片或者睇下佢subreddit就跟得貼D
睇我地呢個post都得

以前未用過reddit 不過就算我英文咁差，其實有英文字幕輔助下，基本上大部分內容都易明既，d字又唔係太難，反而係d事件既來龍去脈最難追溯

出FAQ

我地都係日日keep住睇先知咩事

我冇諗過自己會咁關注Felix
佢仲喺let’s play嗰陣我好少睇佢，可能因為對自己英文水平冇信心所以淨係睇人哋翻譯嗰啲
我諗我應該係去到16年先睇返多啲同埋唔再靠字幕
之後唔知咩事18年就上晒癮咁

其實spill the tea 唔係解講事實
係指爆料咁解
spill the real tea即係爆堅料

咁譯做 等我爆啲堅料你聽啦

差唔多,但又可以話等我爆d勁料俾你地聽都得 睇情況用啦

咁喺Bitch Lasagna呢個context之下又應該點譯

要了解來龍去脈嗰啲通常都係drama/beef
但係Felix行內應該就冇咩點得罪其他YouTubers
只係同Mainstream media有牙齒印
一直以嚟MSM都唔妥online creators比佢哋更具影響力
只不過一直都只係單打兩句咁
最先引起媒體攻擊，到後尾抺黑嘅事件我認為有關Felix開”Death to all Jews”呢個玩笑WSJ嘅報導
自此之後啲媒體都係咁揾位入想做低Felix
有啲係抵打嘅例如喺直播講咗nigga
但係有啲根本係作故仔咁作
好似最近佢shoutout E;R呢個channel
班媒體喺E;R嘅片入面揾到啲anti-semantic嘅reference就話Felix散播反猶太主義訊息
但係Felix由頭到尾都只係話鍾意佢嘅anime review/video essay
不過因為一日一條片嘅關係，係幾容易跟甩
不過睇Philip DeFrano呢啲你會比較容易了解前因後果
(BetterHelp )

welcome
唔明係正常架 我都唔係睇哂佢d片 然後就會有d memes同terms唔明 都係樓主解答我

我諗大陸台灣會譯做講事實因為 tea=t=truth

“To Spill the Tea or T is to tell the truth about something juicy or scandalous”

不過個廣東話字幕其實一早有人改咗，但係youtube唔update

thx 關於呢啲種族爭議既片我都有睇，最神奇既係 佢擺明反諷既片都比人斷章取義拿出黎炒作 ，係咪因為咁所以先有pew news?

Sit the fuck down, T-Series, I'm here to spill the real tea (Uh)
You tryna dethrone me from spot on number one
But you India, you lose, so best think you haven't won
When I'm through with you, we're gonna be completely fuckin' done
'Cause we only just begun

T series你同我坐撚返低
我而家就嚟爆你大鑊
你想褫奪我個第一位
但其實你一印度便輸了(雙關語YLYL既You india, you lose) 所以你最好唔好以為自己贏咗
當我一做低咗你地 你唔好以為仲有得翻身
因為我地而家先岩岩開始

I review you, *clap, clap* zero, bye bitch, gone
So come on T-Series, looking hungry for some drama
Here, let me serve you bitch lasagna

等我嚟review你地啦*clap clap*
零分重作, 再見啦bitch, 躝開啦 (俾pewds review 過既meme都會死所以... )
Tseries 你想搵我黎搞場大龍鳳
放馬過嚟,就等我送bitch lasagna你食啦

譯出嚟好cringy勿屌

我冇記錯嘅話Felix俾人斷章取義之後就出咗條片係以呢樣嘢嚟講笑點知啲人又真係仆街到再攞呢樣嘢斷章取義
至於pew news點嚟我都唔記得咗
我只係記得當初佢話要搞pew news我以為佢講笑

台灣翻咩語言有時都會柒下柒下咁直譯 有時佢地個 d 咩咩翻譯channel都係咁 不論英文日文都會咁 我都唔知點解
urban dictionary spill tea個top definition 係when one tells an especially juicy bit of gossip
即係爆人料囉

好似係著住nazi軍裝睇片個度

嗰啲解釋我諗大部分都get到
不過有樣嘢我都諗咗好耐就係有唔少位用中文會好難
唔知係咪因為香港人講嘢中英夾雜所以好多時有啲字用英文講會更加自然
但係我又唔知咩字用返原文好

Bitch Lasagna
本身就冇辦法意譯(好似)
見到中台兩個字幕都係婊子千層麵
香港叫八婆千層麵一樣好怪

Review
呢個我覺得可以
「等我同你評個分啦」之後就再可以接住話0分
因為review呢個字話粵語對話中常用又唔係話常用

所以話翻譯真係一門唔可以睇低嘅學問

我search pew news，出嚟嘅playlist第一條片係呢條

字面譯唔到唯有直出再加注釋啦
bitch lasagna呢個term事源自網路上面d印度狗公見到女就pm人攞鹹相/ 性騷擾女性
人地唔覆唔俾就發癲鬧鳩人
你諗下中文點有可能用幾個字講到咁多嘢
根本譯唔到

我知 英文本身都唔makes sense

臭閪千層麵

Edgar~~~~

好似係果期出咗一陣meme review覺得幾好
跟住話想review埋網絡上發生嘅事所以有pew news?
唔知有冇記錯

Cls

Maya:

點解我會未見過呢條片

Maya is getting old

依家越嚟越好睇 呢幾年真係好似同佢一齊大咁

個個都話到底2016發生咩事
因為16年前，幾年嚟Felix一直活喺Peeeeeeewdiepie嘅面具之下
但係16至今佢作出咗無數大膽嘅改變同舉動
幾乎俾人一種感覺係2016嘅Edgy Pewds係呢個channel嘅puberty

真係青春期 嗰期熄咗comment section 仲話佢自己有時拍片會有panic attack 嗰排應該有啲抑鬱
跟住過咗個期依家就係做自己鐘意嘅嘢 想拍乜就拍乜 講啲嘢越嚟越有紋有路

marzia wanted to poop on my carpet

應該係過咗嗰個階段之後會講多咗個人意見
唔再係以前媒體眼中打機就賺到大錢嘅𡃁仔
佢一句說話影響力比起幾年前大幾多
訂閱人數多咗當然係關鍵
但俾着以前嘅佢只會拍let’s play
最多就係commentate gameplay
但係一定唔係話講具爭議性議題
佢敢講，已經對主流媒體造成一定影響
再加上佢講嘢有紋有路
主流媒體咁對佢唔係冇原因
但係咁唔會合理化佢哋嘅行為

我第一下以為自己get錯
點知真係佢講錯

16年嗰期好正, 玩好多edgy野, 雖然終於都玩出禍, 但真心高質
正如巴打講, 佢而家真係想做咩就做咩, 好似最近明明同T series咬得好緊, 但竟然出條literature club (佢自己都喺條片度咁講), 又例如佢係都唔玩fortnite, closet review, 全部都係佢想做而做, 而唔係佢以前, 為左大家想睇而玩左百幾集happy wheels (佢自己親口講)

而家真係日日追佢, reddit, twitter, ig全部有follow

Skip咗段時間最近先追返
想問下 點解pewds而家提佢fd淨係提jack同mark
好似冇提過Ken

有呀, 最近都有collab

早排先同佢一齊拍完片 冇記錯好似係一齊review subreddit

可想而知對自己，對觀眾誠實有時候未必係一件壞事
雖然口講一切都只係為咗memes
咁講好似好老土
但係真係當咗自己係呢個大家庭嘅一分子

Cry先係無提過

啱啱追post睇到 係咪要整FQA?

FAQ
我冇所謂，你想？

sor手殘
因為諗緊整咗之後可以畀多啲人加入9 year olds又有深入認識
睇佢片嘅時候知多啲content咁
好似都有人問點解知9 year olds 解釋嗰陣就順便可以講埋alinity單嘢咁

一係咁
整合完之後放出嚟同埋放定喺#3個draft度

我都好想再睇佢同cry

hello fellow 14 yr olds

好呀 可以一齊諗吓啲FAQ

我仲以為我錯

Cry把聲勁好聽 以前我睇咗佢玩undertale先睇pewds玩undertale

cry轉左做streamer多？唔同路？
同埋我印象中幾年前睇過話cry同佢條女bully另一個女gamer

need source

次次一聽到pewds話幫印度間NGO"CRY"籌錢我都係諗起cry

can we copy strike pdp like ~rightnow?~

Pass the mic to Edgar

唔知死哂link未 總之就佢嗰陣有條女麻麻煩煩咁（好似散左）一google都幾多人有講

pews之前咪同其他Youtuber搞左個網係咪收左皮

求其brainstorm d point:
Edgar/Maya
Marzia/Cutipie
Brad/Brad2

You XX, you lose / skrattar du förlorar du
*clap clap* XX review / killing XX
LWIAY
Gloria Borger / Poppy Harlow

Bro army/ 9 year old / 14 year old
bring back Friday with pewdiepie / Bonus meme
Queen

A.S.S.
but Can you do this? / 399
weired hand shake
scared pewdiepie 2
demonetized
the bridge / N-word
(pointless) Head phones
respect whamen

歡迎加減
越寫越多
未必全部值得講

有啲meme可以唔講
有啲meme一講得白左就kill meme

可以唔洗講白嘅 叫佢自己睇返邊條片然後自己理解下囉

Pewdiepie doesn't have legs
Sister Fister
Romanian

諗落可以分2 part
1 part係d 基本資料
另1 part就係d深入d o既meme/reference

Headphone嗰個真好on9

let's just jump in to it guys!

REEEEEEEEEEEEEE

sister fister同romanian都比較耐啦

有冇巴打記得邊個係Malcolm

9 yrs old

其實佢啲片整啲EMOJI同叫人SMASH DAT LIKE
係唔係假膠攪緊笑扮其他YOUTUBER

Subscribe Goddamnit

佢初初啲過十分鐘既片都係假膠笑youtube個算法有問題啦，後尾已經變成常態

條女係d emo gamer 無諗過cry咁重口味

不如貼下你地覺得搞笑既片

經典

This is so sad

新片又係pew news
呢排都幾密下

唔知點解愈嚟愈鍾意睇pew news

個老師on9到 左膠上撚晒腦

為人師表做到佢咁

應該報紙佬錯多過個老師
個老師九成九冇睇開PEWDIEPIE又唔熟網上文化
佢見到報刊寫到PEWDIEPIE咁衰
呢期又咁多人叫人訂閱PEWDIEPIE
佢點會想啲學生同PEWDIEPIE有關連

好似話條女16歲cry 21嗰陣已經一齊

🚨Red Alert🚨

Sub gap冇破新高，反而急插

其實要做既野都做晒，last到今年都last唔到出年

what a fucking nigger

真係以為WSJ向PewDiePie道歉
個老師個到真係睇到好撚嬲，我係個學生一定當堂屌到佢上天花板

係 遲早會過 但希望last到今年

醒起自己有兩個分身account未sub
即刻sub埋佢先

T series ain’t nth but a b lasagna

架貨車係咪你地整

邊度有貨車

twitter

好正

有冇人知道架車而家係邊？

屌正喎

2:30

YouTube又清咗一批
不過都係跌緊

Sky比人遺忘左

Sky冇乜post reaction嘛
覺得sky正d

Sky, forever our Queen

Slav Queen正撚到on9喎

sky靚d

癡線有冇睇佢啲片㗎
就咁睇相好片面喎

你睇埋人地冇帶眼鏡D片先啦
btw 兩個幫pewds都推

Brad剃咗鬚係誘人啲嘅

有
佢最新嗰條有除咗眼鏡嚟抹
副眼鏡的確係有好大影響

不過都係好撚正

頂 著一次meme review出街之後返唔到轉頭
想買pew news

想搭單買sticker pack

Sticker pack又係好L正
唔知之前絲打仲可唔可以幫手

sticker pack 10美金
但係shipping fee要12美金

Elon Musk hosts meme review when

所以一齊夾好好多
但係依家應該冇人夾啦

Elon joins the battle

咁啱cal中youtube audit
上次audit完都仲係Pewds升多啲
宜家變咗印度佬升多過Pewds
成個星期以嚟可能真係Logang
不過宜家睇落有啲危

7日點都唔會1M掛

Swedish boiii

正喎

軍國主義
一陣又俾msm用黎做佢

班友係唔係都做佢㗎啦

咪俾位人姐...

都係嘅

Pewdiepie 架niiiiissan算唔算

個差距縮窄既速度比我想像中快

以為會keep住呢個位
點知一縮就快到傻

由2.2m跌到而家1.2，好誇張

有2.2過咩

初初拉開果陣試過

幾時先

而家差唔多每次跳都收窄1-5個sub gap

好似Markepliar叫人sub之後

可以捱到2019年仲係第一就心滿意足

之前Mr Beast嘅宣傳兩次都係升一兩日
之後Mark嗰個爆得仲勁不過都係last得幾日
到logan，一開始唔算升得太勁，但Logan都算最後一個大shoutout，之後就穩升咗個幾禮拜，我唔肯定係咪關Logan事
不過以往有人開口，個boost都只係一兩日嘅事
我都好想知過去嗰個幾禮拜點解會有咁穩定嘅升幅

至少成功攞到連續5年第一呢個稱號
其實成件事好癡線
由Pewds以為67M係被扒頭前最後一個Milestone
到宜家上到78M
高峰期仲要一個月成6M sub

“5 mil on YouTube been 6 months”

右下角，Cls差唔多一下120k

pewds好想快D出到佢段片
suffer from success

我好想睇條片，佢講到好正咁
但係我好肯定佢嘅寶座係重要啲

睇返佢同Brad一齊拍嘅片，真係好鬼正

不過講真我覺得應該都飽和喇
邊有咁多14years old

唯一出路係爭印度市場
不過幾乎冇可能

根本都唔同文化圈
啲memes睇唔明 好難入局
甚至可能連英文都唔識(香港人都係

搞咩呢排咁早有中文香港嘅字幕
但全部都係台灣譯名

睇過，全部都係同一條友譯，仲要唔止香港中文，連德文，法文，日文都係嗰條友翻譯，所謂嘅翻譯我懷疑只係將英文字幕掟去Google Translate

係google translate
似係想sell 自己channel

cls

個香港中文翻譯唔知做乜
又錯又求期 直翻 冇了解當中意思

有次條片出咗一日就有中文字幕，一開，google直譯嘅

癡撚線

最新嗰幾段片都係同一個人咁整

有冇人知Youtube字幕提交咗之後要等幾耐先會出

好似要社群審批

係 其實社群係邊個？

好似人人都做到 你submit完翻譯就會叫你審核

有無巴打訂左$399
好想買返黎坐

最新一集玩anne frank
feel到要出事了

都有機會

原來Jaiden animation個lasagna原意唔係bitch lasagna

不過冇所謂啦

сука блять
有冇巴打有睇you slav you lose

goodbye marzia
無靚女睇

Anne Frank did an oppsie

睇多次佢道歉同屌鳩WSJ條片
佢最尾想喊嗰度真係

nice try WSJ. try again mother fucker

Pews新條片發生咩事 係咪飲醉酒

佢痴Q咗線.jpg

Original conten’t
不過呢個subreddit你都唔會預佢認真睇㗎啦
好想睇LWIAY呀

年尾最後一條片係咪meme rewind?

Pish
唔可以輸比T series

T-狗

印狗

屌佢啦睜大眼講大話

slav queen

Edgar肥到好似車呔咁

skylols呢？

2018 bottle flip呢

啱啱出咗

That’s hot that’s hot

佢果幾兜lasagna搞到我好想食

That’s real hot

正呀
三個memesters一齊整
唔知會唔會go viral呢

450k views 730k likes

雖然係因為views未刷新
但係希望多likes過真•Rewind

1M likes
睇嚟應該會過Rewind
大巴大巴摑YouTube

臨瞓前睇多次
Views就refresh咗
但係仲係likes>views
如無意外就應該係仲有好多views未update
又或者真係每個人一入嚟就like

有冇人喺youtube sponsor左pewds
Sponsor左佢幾個月

3個都係pewds分身channel

7個鐘5m view + 2m like
輕鬆Youtube收皮

就黎6m view

唔知可以去到幾多呢

頭果part同dolan dark果part啲meme嘅剪接真係整得好好

真係有料到

其實我覺得granday係overrated

幫下手up個vote

可以整個can’t walk can’t die can’t monetise can’t shake hands

嗰3個係個meme嘅鐵膽黎
應該諗多個整緊6個

你個post?

搭其他meme
搭expanding brain meme得唔得
不過要遞進

Nonono 呢個can't meme係新嘢嚟
自成一角

自成一角好快死

Meme就係咁誕生架啦
冇理由一世都玩死同一款meme

呢個meme potential就嘛嘛
等你整多個先

Btw講起Grandayy
Grandayy同Dolan上咗Kevin(Vsauce 2)個podcast
有興趣可以聽吓

好想做edgar 係咁奶felix

講笑啫
不過做到佢地隻狗真係好好命

原來grandayy係真doctor黎

棄醫整memes
Not all heroes wear capes

10M views, 3M likes

upload唔夠24小時
已經多likes過官方嘅rewind

DNLM YouTube咁樣都上唔到trending?
做馬做到咁明顯

如果可以多likes過official rewind嘅dislike數就好

有冇覺得其實應該叫Meme Rewind會好啲
依家又唔係完全關Youtube事

其實係有啲尷尬
不過既然YouTube大事都有就由佢啦
就當只係memes唔合比例地多
反正學大家話齋
Better than YouTube Rewind
咁就得

因為多like過youtube rewind 2018其實唔難

呢個就難啦

啲人話要推到most liked
大佬，despacito有成31M likes喎
我預頂盡5-6M
希望我錯啦

要知道俾dislike易過俾like
同youtube嗰個啲like比較算啦

睇數字似係俾like容易啲
Anyway呢個ver點都正啲

今年太多人走咗

原來呢度有post
老粉留名 13年開始睇佢

歡迎

我開咗個post宣傳最新佢嗰rewind, 多多支持同埋幫手宣傳

視頻

MARZIA 百大美女 78位

上咗？

笑撚咗出聲

Felix有冇入百大靚仔

4

咁高？
記得佢之前十幾
“18, nigga-“

上年好似第8

愈嚟愈高嘅喂
天作之合啦佢同Marzia

轉自CUHK secrets

9/14 yo are everywhere

個個都係咩actor呀singer呀咁
佢就”But can Gloria Borger do this”

第四 我個額頭同佢一樣高但點解差咁遠

9歲大學生

有人喺Fiverr畀錢整咗條片
都係中大人

直播緊

Meme college
佢啲dab

meme college 係個page名嚟

Btw如果係VoiceoverPete就好了

直播完，翻睇：

新 merch 件藍 hoodie 好靚

THE Queen 都有入選

Mrs. Pie

條友成日亂上字幕
google translate就算

係 好L煩

Pew條rewind咁紅都冇trending YouTube食屎啦

真係擺明造馬
幾十萬views就上trending上成兩日
Ninja上wired條片宜家先上10M仲喺trending
Pewds條Rewind有成17M views都唔上
咩道理

最煩應該係我哋改完又唔係即刻update
搞到錯晒嗰啲字幕就一直留喺度

有d幾個禮拜前既video都仲係trending，
好多人係comment都已經話點解冇trending
youtube擺明搞屎棍

婊子千層麵都未改啊 究竟要點佢先會update

Ninja狂比人hate

Bitch Lasagna啲字幕睇得我好辛苦呀

因為嗰條片定咩

有冇邊張Felix嘅靚相啱做poster？

又直播

the bridge

I’m so proud of this community

我頭先都咁啱check wiki
如果拉到當初dislike Rewind班人出嚟like呢個rewind

要有10M唔難，但要過Despacito應該冇乜可能

我冇記錯嘅話宜家likes數上升嘅速度同嗰陣Rewind俾人dislike嘅速度差唔多

20M views 5M likes

啲人已經做緊野

我都有留

shitty都有 喺泳池嗰邊(恆生atm旁邊)

唔關pewds事
但nigahiga拍左條片講youtube rewind
好好笑

睇咗佢好耐
仲耐過pewds

連tryguys條片都上到trending
仲要都係Rewind
啲人話係得US trending冇pewds條片
YouTube自己單機

Try guys喺原本個rewind 有份

你話點解喇

其實只係PewDiePie就立即俾佢哋ban
Cls

79M

Try guys 有啲片都幾好笑 不過有時都cringe

Pewdiepie係全球第5靚仔

不過唔知點解我覺得佢哋走咗buzzfeed之後無咁好笑 係咪我問題 不過buzzfeed又係出名啲content好多都罐頭兼垃圾 try guys已經算係佢哋較高質嘅製作

笑死
呢首都cover

發覺蜜露巴你成日mon住Youtube

係咩？
不過講YouTube應該你熟啲

基本上已經變咗另一樣野

最正係metal cover啲memes
I wanna be tracer

睇返條友都cover過幾多奇怪嘢

咁都有得cover

早幾日佢送上門嗰陣我瞓咗
今日即刻去郵局攞返
不過係件T-Shirt hoodie仲未到

有無件衫嘅圖

原來係hoodie
不過個label寫T-shirt

未着上身試
不過啲字睇落就嘛嘛

著上身冇人會覺

着緊
Size啱啱好
你啱，其實唔覺眼

香港應該唔多人着pewdiepie merch
如果咁啱見到有人着呢件衫，有機會係我
係9yo嘅可以上前打個招呼

我件早幾日集運到左
但有另一件衫未到所以未拎

邊件

可能我會戴的住頂cyka blyat帽
三月會有件Tsuki hoodie

lasagna

個中文字幕做咩撚
明明睇開英文

條友鳩譯
Btw好耐冇見蘇菲

cls呢集lwiay笑到我

呢集好好笑
Brad偷嘢嗰part

諗緊可以點搞
條友用auto translate翻譯左幾個language

我想知brad同sive係咪真係無人工

佢要條條片都係咁做
啲鬼佬睇唔明仲以為佢識好多語言
試下上reddit同鬼佬解釋返

點都有掛 我覺得一定有分紅

諗起之前Felix自己edit嗰條LWIAY

等緊黎緊80m merch 已79m

同marzia 嗰集？我勁中意嗰集

乜啲鬼佬咁蠢 見佢譯咁多種語言都知有伏啦

你睇佢個channel
How do you know so many languages??
How many languages u kno
how many languages this guy know lol
笑死我
就算有啲人出嚟話佢譯錯曬都冇人理

蠢過隻豬

最麻煩係我哋改完又唔update又剩

好奇問句
當個sub gap再跌到10k或以下
你哋會唔會再做嘢

個人覺得
如果嗰陣已經subscriber count過咗9000萬既話
佢哋應該會試下撐到1億

不過到一億嗰陣(上到嘅話)都應該唔知跌到落第幾名

呢個正

祝各位9-14歲細路新年快樂

佢後面應該有法律team搞就copy strike d野

所以如果要比整片人工應該唔會慳啦

巴打美國集運用開邊間？

如果有法律team，咁點解會冇team去check啲片睇吓media有冇位入佢咁？

Happy new year to all 9yo

2018
————
IS GONE
🦀🦀🦀
Happy new year all 9 yo

2019新開始
Bitch Lasagna成為PewDiePie channel
最高觀看次數影片

但我都想睇annual bottle flip championship

之前同Jack睇核突野果段？

到最後都加埋slav queen落去

係

14 yr old army

真係有啲冷清

其實Felix真係好犀利
1:17 得Felix幾乎零影響

好好笑
應該得jack black 開channel先可以會冇人插

真係要諗方法收條友皮
如果唔係個問題根本解決唔到
但係去佢個channel留言都冇用
班傻閪都係唔明
都唔知點做好

不過啲人話係純粹為咗仔仔
拍片剪片都係佢
我又唔覺得Jack Black自己識呢啲meme
不過睇吓佢下條片點先啦

如果我哋跟足guidelines都唔得嘅話
不如tweet YouTube

嗰少少錢唔慳得

唔明點解佢整字幕咁快過審核 我地整嗰d就咁耐都未過

我噚日屎忽痕就睇咗Rewind台仔整嘅字幕
不得不承認今次佢哋真係做得幾好
譯啱，有meme出處，月份

多謝pdp介紹skybb
幾鐘意睇佢stream 幾chill

Absolute mad-lad !

好好玩成件事

Knee!!!

我覆咗Subscribing to PewDiePie

諗緊點樣表達下呢個cat meow covers 呢件事上reddit

我頭先都諗緊
條友真係好煩，又幫唔到手

岩岩draft左段文

你想點po
因為subreddit唔俾po字
啲人通常就打完之後cap圖發上去
你諗住咁

原來有人都report俾pewds
而pewds都有留意到

係呀
仲諗緊點present出黎

如果你話開幾個ac嚟玩都話
宜家一個人十鳩幾廿個語言都譯到
有冇咁多語言奇才呀
又有冇咁快譯完呀？
明眼人一睇就知啦
最煩係到我哋想譯返啱又唔得

有咩 冇印象喎

咩係mod ?

moderator

哇，個sub差距跌穿左一百萬心理關口

一兩日前嘅事了

subtitle單野
15個鐘之前有人post左上reddit

原po link
原來都係香港人黎

grammar要執執，例如everyday, there are a,

未proofread
不過而家pewds已經知呢件事
唔洗post了

希望佢盡快搞得掂

係喎呢度見過你個Reddit ac
Btw點睇人哋呢個meme攞到1k upvotes
雖然一定會有人整

its rewind time everybody

天時地利人和

前排一大堆幾多upvotes佢就會sub點點點
好煩
我有時都諗好耐諗吓咩時間好

決定每日一post
post到pewds做野

佢好似淨係睇top of the week/day
所以除非你有成萬upvote啦如果唔係嘅話都微

咁唔通唔做野咩
靠大家喇

講吓啫
不過Twitter佢睇到，佢知㗎啦

Wendy’s

Marvel: Infinity War is the most ambitious crossover event of all-time.

Elon Musk:

唔明

咁簡單D字都唔明?

頭先用lihkg內建browser睇唔到佢reply啲咩
開twitter app先睇到

Ninja真係

一開波就quad dab
唔敢睇晒全條片

Key埋佢個樣上去

7M likes

Comment 有人提cry

無意中係Spotify 見到

Wadiu 91M了

想問有冇人知點解會變左中文字 有無得變返正常

個廣東話翻譯好柒

YouTube出咗個翻譯標題同description功能，我起初以為係google，因為譯咗出嚟完全唔makes sense，點知原來好似係同字幕一樣有人譯嘅
但係我呢排都冇見過了

我係得依條片係咁
唔係特登look落去想睇下都唔知變左咁

勁高質

Anyone bought these pewde Merch?

呢一件係咪惡搞balenciaga

岩岩同t series差距跌穿800k

有冇bro搞團

見頂喇其實都

忍唔住屌出聲 以為係假嘅

至少佢終於可以出條片

係
但本身balenciage係致敬bernie sanders參選總統嘅campaign

啲衫幾靚
其實好唔好著 見佢嗰價同nike adidas 差不多

唔好太大期望

80M

同H&M嗰啲差唔多定再差少少?
不過都想買返一兩件
佢同Mariza 嗰brand又貴到痴線

Tsuki應該quality會好好多
但represent個啲 你預係班衫或者soc hoodie個啲quality

一定啦Tsuki made in canada喎
Represent嗰啲 made in 邊度架？

Tee應該係made in Cambodia
不過隻料比我想像中好少少，我買大咗個碼拎咗去乾，出奇地冇縮太多同變形，但真係比較薄身

睇咗條新片 係咪merch 50%sale定係pdp 撚狗

我直接喺佢個channel下面貼link
希望班傻仔知咩事

撚狗掛 我都被佢撚左 仲諗住買多頂帽

屌
以為key上去

我未睇呀，乜唔係key㗎

咁睇啦

Btw佢睇啲meme舊到

笑死

笑到停唔到

想問有無人仲想pre order Tsuki

原來係因為佢去左旅行

佢笑到癲咗

Sor 依條先係新

Android users be like

佢真係靚到痴線 笑起上黎甜到
第一次睇佢片我真係望佢個樣望到眼定定

佢cover bitch lasagna 好正
但同brad好似樣

佢同sky都正到

Skybb
佢自學跳kpop舞都幾勁

佢同Brad say sorry

Can’t agger more

樓上成班原來咁鍾意Brad

最新個LWIAY都有講過
不過依條友整隻戒指真係好撚癲

見到有片就知又夜一夜都唔訓

Aloona扮完brad笑到仆街拍晒枱

I Slav I lose

Tsuki到先定係pewds過90mil先

ching買咗咩

Hoodie

加埋運費 好貴下喎

同呢度啲巴打夾 夠數免左運費

而家多左係subreddit

r/foundfelix

屌我以為係講笑
原來真係有

Mr Beast

有80mil merch

又係時候夾喇

今次都幾靚

Pew News T終於到

包膠

着咗上身
唔同hoodie，佢有多幾條線

係咪都係gildan?

衫嘅製造商，睇個tag就知

班衫莊衫個啲

係 最平個款

收窄至500,000

前日仲諗緊買唔買tsuki Why Are You Sad件T，岩岩見到sold out

Sub bot

Tsuki係咪以後都唔出衫啦
見VR chat條片pewds話last collection

都唔出奇 佢本身有d衫out of stock左一段時間都冇restock過

係 但呢件唔係gildan
因為我見件hoodie係gildan所以好奇其他係咪都一樣

80m啲merch幾正

我都想買，不過

pewds好似淨係講過呢個collection未必會再restock
冇話過tsuki唔會再出新collection

當儲milestone都ok嘅

可能話係why you so sad依個唔再出

90m唔會咁快嫁喇應該

應該係喇 呢個brand似係佢地興趣嚟 開心做 應該會慢慢咁限時出新款

想買新merch
但好貴

但係佢話last collection
希望會再出啦

有冇人一齊夾下郵費
真係好鬼但係想要

覺得80mill已經係極限
之後T-series超越唔係問題
80 mill可能係最後一件作為YouTube king嘅merch
好有意思

Skrattar Du!!

Fölora Du!!!!!

有冇人想買G-fuel試吓？

廣告費應該幾甘

搞到我好想飲g fuel

仆佢個街連續兩條片都吹奏G-fuel，搞到我都想試吓

夾份買，慳返shipping fee

好成功嘅sponsor
我都想試

折完個價錢其實唔貴,但係計埋shipping 就好貴，除非買好多

夠50usd有free shipping

佢話係brad介紹佢飲 依家搶埋brad個sponsor

G fuel不如出啲樽裝啦gatorade咁 返學成日買嚟當水飲

想買80 mil tee 但d 睇size chart 睇到好猶豫

1M sub

係 完全冇反感既廣告

唔知點解Pewds連賣廣告都可以咁好睇

連佢origin pc講啲spec我都聽哂

DAMN BOI!!
最近幾條片都有賣廣告 但個廣告同佢條片嘅內容好冇違和感

Slav queen

Bitch Lasagna 100M views

origin pc 最好笑係有次抽獎
送 Pewd 錫過嘅主機
搞到我即刻參加

有冇人搞緊夾80M merch

其實想問下pewdiepie 同 brad 1 2係發生咩事

t gay 又追返上嚟
-380k

咩發生咩事

佢唔係自己走左出黎做YOUTUBER?

一直都有channel 但好似好少post 片

想問下係咪冇出糧

Meme黎咋

Brad1話自己偷pewds d野
笑死

有時我覺得pdp啲片比人copy strike同demonitized得多，
搞下笑賺sponsorship大家都開心

我掛住會講粗口既佢
Sweat in Swedish都好呀

Christian channel

我想買hoodie

80m merch幾靚

我都覺 同埋見到佢推購物車trolley張圖就好想買

有無人開團

Dr.Grandayy出教學片
I’m so proud of this community

我都想買呀，幾多先免運費
啱啱買咗件，佢就出件咁正嘅

d運費好貴

會免運架?
一件運貴真係貴

一齊夾啦

80m club靚過70m好多
同埋睇得出真係佢主理 隻潮童feel一模一樣

一齊夾啦不如真係

我都想
好似再同一item
買越多平均運費越平

新條片講咗一次 fan

Fannnnnnn fitta

We don’t deserve Mr.Beast
唔知係咪真係會喺Super bowl放廣告呢

都係鍾意60m果件多d

但我覺得背面太誇張
如果淨係得前面張推車圖我諗我會買

好正喎 愈多愈好

唔想太mk 廢事比男友話

T GAY 又返黎啦
仲有200K

捱唔到Super Bowl

條片終於出到了

係喎 冇咗回事

有興趣買80mil merch嘅copystrike tee就tg我啦
其他item就要睇下有冇巴打搞喇

想買hoodie
雖然送到都着得T-shirt

係咪真係命數已盡

下面有香港人報到
Btw low quality meme

超越咗youtube gaming

可惜趕唔切過Music
不過淨係過Music都唔容易

又嚟
不過今次應該都係時候

上次跌到落10000幾嗰陣就有mark(冇記錯嘅話)
今次仲有咩方法
Jack Black得唔得呢唔知
雖然佢啲sub應該有唔少係9yo

推 有冇人夾呀

Hey man, the sub gap between PewDiePie and T-Series is getting close. Can you please upload something that says ”Subscribe to PewDiePie“ thanks in advance

~A desperate 9 year old

T gay啲view數同sub數完全另一回事 見到都嬲

但到左今時今日
都做唔到啲咩喇

不過呢段時間真係好正好好玩

<100k

Велика Россия, а отступать некуда —— позади Москва!
俄羅斯雖大，但我們已無路可退——我們身後就是莫斯科！

成敗在此一舉，殺！

做乜事又拉得開，拋棄返4萬人sub gap

又有人打救？

想知邊個咁有料可以重新拉返上去
但係pewdiepie 佢 twitter又唔見update

想pewds贏 但係咁樣突然拉開40k好唔尋常

Twitter YouTube Reddit 都唔見有咩特別
應該係9yo開alt

迴光返照

之後發現原來係sub bot
今日嘅sub數瞬間all clear

應該呢個禮拜內會俾佢超越

pewdiepie

開始被Gay Series追返
14萬縮至12萬幾

唔知到時有冇人出手呢

都好多日之後啦 仲要美國咁多左膠唔鍾意佢

MrBeast放風話要落廣告，但唔知頂唔頂到去二月

磨下磨下就到㗎啦
如果嚟緊兩個禮拜都死守100k

pewdiepie 再次開始慢慢拉大sub gap

再推
仲有5日咋

Dude Perfect都入黎玩埋一份

英國獨立黨都doing their part

UKIP
@UKIP

Are you doing your part?

Help protect freedom of speech on the internet by sharing and signing this petition against the EU Copyright Directive.

Also, don’t forget to subscribe to @pewdiepie on YouTube and keep the corporate @TSeries from the top.

想問下Pew啲香港翻譯係邊條連登仔譯，仲差過Google Translate

有件呢款HOODIE 成日著出街

而家仲係咬得好緊，130k上上落落

依件真係好靚，果陣miss左

呢件我都有 但係最靚嘅我覺得係50m

果陣未真係咁中意pewds冇買到 勁後悔

ITS NOT OVER YET!

已經急升2倍，276k

*升至

開始無力拉開距離
Sub gap 停留喺276k
凌晨睇怕開始又要被Gay Series追返

屌佢Google translate 不如咪撚譯啦，唔睇仲好過睇，影衰香港

唔係香港人黎
只係想靠pewds黎吸sub咋

老實講正常人係唔會睇邊個整subtitles
不過只係呢期啲字幕錯到七彩先會留意
俾人印象根本就係仆街一個
Cover吖嘛，cover bitch lasagna囉
損人不利己

見pews嘅片有香港字幕我都會睇下邊個整

而家334k

344

係 打錯

不過又開始冇力
gap唔上唔落

都好難好似之前咁1/2m拋開，除非真係係super bowl度落Ad

但係我哋宜家可以拖到Super Bowl

339k
開始被追

希望捱到

又反彈

睇埋嚟緊24小時，如果個勢返到之前咁就啫係Dude Perfect條水用盡咗
要撐多一星期應該勉強都得，因為一跌到落100k以下大家都會好警覺

隻game睇到都唔開胃

Agger... Pewds依家係咪有錢就咩都做

又唔係嘅，不過應該係呢啲game無傷大雅所以先做
你見mystery box同better help呢啲佢都唔會亂咁嚟

再推
80mil應該係T Gay追過之前嘅最後一個milestone喇

YouTube係咪del緊subscribers
Pewdiepie sub count唔係幾升得，
令到個sub gap跌得好急

巴打 如果唔係T shirt 夾唔夾得

唔同item夾 運費唔會平咗
所以淨係夾tee

我想要最簡單得個80 MC logo果件多啲
copystrike果件就要考慮下

琴晚條新片幾好睇 160年監個個笑咗 alinity又係

Pews IG Story 個套咩片黎？

睇Thumbnail諗住會講Mat Pat
不過我諗講MCN嗰度應該包埋

講普通話嘅

李修賢做嘅天龍八部？
利申：鳩估

應該係舊嘅邵氏功夫片
Twitch好似呢排每個星期播兩套

啱啱上r/Greentext 見到

Finally came

起承轉合 有埋plot twist

👏we👏need👏elon👏

好期望

無聊再睇Pewds twitter見到

真係做嘅話 Tesla真係痴撚線公司

叫Space X + Tesla 全部員工 sub pewds

笑得好靚
睇到會跟住佢一齊笑

個tweet啲comment

冇新片瞓唔着
Twitter ig又冇講咩事
好想係因為真係同Elon拍meme review

話口未完

睇佢傻笑好治愈

佢係咁著gamer t 著到成個肥佬咁

好似打 rugby 咁

原來有個 ig 專講 pewd 著嗰啲係咩衫

條友好勁 一出片就開po講佢著乜衫
有晒link咁

佢條褲700幾美金

件飛機褸2200
就算係港紙我都唔捨得

之前有集講佢衣櫃有咩衫，佢有件$500既t shirt洗左一次就縮晒水

唔好bam

Don’t tell Marzia

講起Marzia...

走火入魔

Apache helicopter

pewds d taste真係
有錢都唔係求其買d 名牌著晒係身

有個好女朋友

真係
有個識打扮嘅女朋友係唔同啲

Thot

The Battle Wizard咪佢哋ig po嗰條片？

頂 天龍八部

勁好笑 唔識讀段譽

佢著得仲好睇過個model

Sub gap <100k
大約剩返兩日時間

👏🏻meme👏🏻review

In Elon We Trust

sunday superbowl?

邵氏

‼️60k‼️

冇記錯嘅話SuperBowl仲有一日左右
就算MrBeast真係有落廣告都好
都有啲難，睇吓嚟緊呢幾個鐘拉到幾多

唉臨訓都要見到呢啲野
希望聽朝起身會有好消息

Elon又話meme review “next few days” 先出
我哋等唔切啦

笑到俾人望啦

而家個difference仲keep住咗喺6萬幾

好似係我哋星期一上晝7點左右

‼️50k‼️

Super Bowl會場Mercedes-Benz Stadium門外

應該都冇計架喇
Superbowl同Elon Musk應該係最後喇
希望有奇蹟

我自己如果眼見跌穿10k我就會開alt
拖到真係冇晒希望為止
非常時期用非常手段

好！我跟！

開咗個🔔都冇通知嘅點解

咁啱見到 我都冇通知
一定係youtube針對

啲人又話”Can I say the n word”同”Don’t day the n word”

Say

咁個🔔要嚟托咩

見證歷史一刻
T Series 登基 千秋萬世萬歲萬萬歲

咁快奶印

30K

super bowl 仲有8個鐘
都唔知頂唔頂到

頭先Felix問我哋sub gap如何

入夜我哋就應該唔會跌
應該捱得過呢幾個鐘
不過關鍵係Super Bowl會唔會有廣告
又或者其他boost到sub嘅嘢

sub bot 有冇日與夜既咩

睇graph睇得出差唔多就會反升少少

佢原來唔知已經跌到30k

邊度有準確啲嘅圖？
想計下大約幾時會過

基本上所有資料都係嚟自同一個source
Social Blade
Social Blade個live應該係最精確同最詳細

希望Dr Phil主持meme review

Elon肯咁做都係因為佢cls
不過Dr. Phil之前都同過Lily Singh collab過
但係meme review就難啲啦

Ben Shapiro
Tekashi 6ix9ine(坐監)
Elon Musk(soon)
Dr. Phil

*clapclap*
Prison Review

想睇Ranch Review多啲

below 30k

平時一過咗某個鐘數個sub gap就直接反彈
好少話會減速先反彈
我覺得有兩個可能性
一，印度佬嗰啲終於踩入戰場
二，印度嘅網絡覆蓋率嘅增升已經快到佢哋就算入夜，個sub count都同歐美日頭Pewds嘅sub count差唔多

捱唔捱得住 ....

必要時我哋都可能要開幾個帳嚟拖一拖
諗緊瞓唔瞓好

個chart果度係咪話最快3點就會pass...

3點都唔會係香港時間
再者，佢個預測係分別跟一日，兩日，三日，五日，一星期，兩星期同埋一個月嘅平均訂閱數嚟出
但係因為sub gain唔係linear所以個預測睇嚟都多餘
不過宜家個gap時上時落咁係唔多正常
希望只係印度佬瞓之前嘅過渡期啦

super bowl Mr beast 究竟有無廣告呢

咁啱喺reddit見到
唔知係廣告定點

其實都好奇怪
pewdiepie一有人幫佢宣傳就爆升得咁快
t series理論上財力影響力都唔會低
要短時間升幾百k應該都唔係咩難事（唔用sub bot）

T-Series根本唔care
而且長遠嚟睇印度一定會喺網絡平台上面稱霸
冇必要晒心機搞啲咁嘅嘢

其實拖嚟做乜 始終都會過

睇吓可以推到幾遠啫
重點應該係全世界一齊做同一件事
同之前推隻蛋幅相有啲似

美國嗰邊話凌晨一點（我地）喺twitter頂#subscribetopewdiepie上去熱門搜索

改咗標題 可能又有直播

我其實想睇到佢做第一個過100M sub嘅channel
不過好明顯係冇可能
但係Super Bowl 廣告嘅可能同Elon host meme review呢兩樣嘢嘅出現令我感到有希望
唔會做永遠第一呢個大家都知
但係喺下一波潛在嘅sub boost嚟之前
我真係唔想見到佢俾T-Series扒頭

跟住上面有寫keemstar話100%會superbowl見倒pewdiepue
同埋MrBeast叫我地去留意superbowl

再有埋Elon Musk就應該喺最終皇牌

佢哋又唔用UTC
啲timezone搞到我頭都大埋

GMT喺我落去既
GMT= UTC+0

如果呢兩樣都大成功，拉到個sub gap上過百萬
咁就真係互聯網歷史上重要嘅一頁

tweet咗幾次 瞓先了要返工

辛苦晒

佢仲整緊thumbnail

KEEMSTAR入左黎救火

完了吧如無意外

即join

係咪美國時間今晚superbowl

我淨係知0700 HKT

上返40k

個gap
應該係Keemstar

真係最後一招都出埋
玩Fortnite

stream fortnite

Sky想同佢玩

Pewds話佢知道MrBeast會喺Super bowl做啲咩
仲話pretty epic

出到打fortnite呢招

Daily dose of internet話pewds會上電視

好期待

玩汽球死咗

乜都睇唔到
black screen

佢又唔睇chat
都唔知要black screen幾耐

啱啱好開返

有返畫面了

個小朋友好搞笑 句句都bro

Alright bro

hey bro right bro

開定先
[9/14 year-olds] PewDiePie 集中討論 #3 👏🏼Meme👏🏼Review

1001